到底放完屁之後大力吸氣可唔可以減少臭味？

假設我喺一個密室（例如𨋢）放咗個屁

為咗唔想比人發現，於是我不斷大力吸氣

務求將啲臭味吸入，再透過呼氣呢個動作將啲屁轉化成二氧化碳

到底有冇可能？

會臭死

會增加 因為你個口仲臭過d屁

畀人笑>>>>>>>臭死

可以用個鼻呼出二氧化碳

你會中屁毒

你用屎忽太力吸氣就okay

hana no uta
世界級

你個鼻同屎眼咁近？你屎忽生上腦

屁點轉做二氧化碳？

臭味經過你嗅覺又會呼返出黎
但呼氣係屁臭+口臭 所以仲衰

利申：物理拎F

最鍾意返工逼地鐵放屁
啲人逼實哂郁唔到 焗住聞我d屁

正仆街
我都係